中國大媽黑警狗- 唔理佢來自邊度講咩口音，認同香港價值就係香港人

中共玩法西斯
但香港唔係法西斯社會
南亞 中國大媽
唔理佢來自邊度講咩口音，認同香港價值就係香港人
呢樣野同美國精神極似

同路人

問題：片中邊個係香港人？
A.片中中國大媽
B. 講廣東話狗

但可惜既係非常少數，萬中無一

大媽係共產中文！！係師奶啊！！

你岩
更正：中國師奶

譚仔呀姐connected